IQ題:連續２年都we did it係邊隊?

答案保證高質